【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

我諗唔到開場白，
我淨係知，唔可以輸。

Retweet + like + reply

🇺🇸 美國戰線
Senators不停要求推法案
1) Senator Rubio

2) Senator Menendez

3) Senator Blackburn

最新的tweet出埋 繁體中文繼續表態支持香港

4) HKWatch tag左McConnell，希望佢盡快排期
* 唔好鬧人家庭，可以講我地好希望見到議員響參議院討論及表態

下面依條最新施壓tweet

5) 記者引左Senator Schumer嘅說話:「希望口頭支持香港的人Cosponsor 法案」，同時tag左Senator McConnell
* 唔好鬧人家庭，可以講我地好希望見到議員響參議院討論及表態

6) 參議院外交關係委員會主席Jim Risch下星期會連同Rubio一齊搵McConnell 就香港問題攤牌

7) 眾議員讚英國MP對捍衛自由世界的努力；英國MP表示會聯手捍衛自由

🇬🇧 戰線
1）英議員Mr Tugendhat MP

2）英議員Ms Bennett MP

其他響入面：

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

推.1

推.2

推.3

推.4

推.5

向民衆講香港的情況
今日香港 明日台灣 歐美

推

將憤怒化為力量，努力打Twitter 國際戰線！

like and retweet and reply for all

推啊，為周同學為香港

push

Push

pushhhhh

今晚拉議員單野要話reply上英美戰線

加埋香檳 貓哭老鼠

最好有片

721 831 101 113

pushhh

全部都有 爭字幕

全民Twitter

已rt

幫手話畀其他人知

推推推推推

tui

this is very important post

pushhhh

推！！！！

Twitter戰線啱我依啲冷氣廢柴玩

Retweet + like + reply

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

Tui

連登開link唔開app開網站可以點搞

done

pushh

唔識 同問

唔該晒,已like+retweeted.

甴近平

仲有兩條！Senator Hawley 同NCM Yue已經就7個議員被拉出左聲！仲要參議院唔好再拖，快啲表決法案！

入黎rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

習曱甴

已rt and like 晒

推~~~~~~~

Pish

特推推特

like and retweet!

推，推上國際

求人不如求己啦

pish

香港唔係剩係求英美，
而係聯合英美抗中共
香港係英美盟友

要用依個角度講

收到

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

ok

多議員tweets reply雖然辛苦但係好事

離開同溫層 擴大國際戰線

岩呀

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

依個tag左英國議員

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

特朗普
侵侵

Up

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

多啲人加入 twitter 戰線喇喂

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推，唔可以俾啲出面啲膠 post 令呢啲 post 沉底

正經嘢緊要d
推呀